買樓100％為咗增值同退休有個竇

d上車盤，根本係住唔到人，荃灣中心2房3x0尺唔駛500萬，但入到就知又霉又殘又唔方便
元屯天又遠，返工放工都無3個鐘，邊係人住？
買上車盤，買黎都係為投資＋老咗無人租樓俾你時起碼唔駛瞓街

月入過5萬，有100萬喺手，明明生活已經可以唔錯，做乜要屈就自己住垃圾樓？
依家13000蚊都住到＞600萬新樓，買上車樓自住，真係不了

到60歲full pay買樓再做逆安揭就到死都有得住

你full pay到就點都唔會死啦。。

可以依家買個細lump sum，但唔係自己住。
然後慢慢再睇下過10年、過20年點操作

你搞清楚咩叫上車先啦

講黎聽下

一上車就應該要買市區三房煙花景

人人一開始上車都係買細D遠D平D, 上左車先
過幾年財富增值再換大D

呢10年上車盤9成按計, 每次放寬D細價樓都跟住個CAP去升
4M升到6M 遲下6M升到8M
上左車搭順風車點都快過普通人儲錢
升左出黎果2M你槓桿計多好多選擇

年紀大，租唔到樓
買左層樓再逆按揭每個月有一舊錢洗

所以唔駛諗自唔自住，上左車先，大西北求其買個單位放租出去，到60歲之後先諗呢個盤可以為自己帶來咩生活

邊樹黎五成首期過你買樓放租

其實點解覺得一買完層上車樓就要住成世
租金係剩支出但供樓係部份本金部份息
當你儲夠錢就可以換樓架啦

d上車盤 一年都唔想住

大把人想住呢，人就愈嚟愈多，荀盤都唔到你有，發展商唔係睇到有市場都唔會起啦

就係因為你依個思維 先揸住得果一百係手

即係有100萬都要屈就自己個人生？
你買樓都係投資＋防老，你同佢過人世ka？
我當你30歲買樓，500萬上車，住埋d屯門天水圍，到33歲可以換樓，先搬出市區，又係d二手樓市區邊緣殘樓；再過多3年再想換樓，都36歲，你手頭嘅錢終於可以換新樓一房，等埋樓花期就38歲終於可以住到理想d嘅地方，可惜嘅係你浪費咗8年住喺d垃圾地方。

租樓必勝

係你覺得1球野好多錢

香港人好悲哀 100萬唔係好多錢 但絕對唔係窮
喺世上大部份國家30歲有100萬已經係富有
但香港就天生鐘意為奴 有100萬都覺得自己要住d 300尺40年樓

屌你 十幾年前就話百萬富翁姐 而家揸住一球野有幾閒呀 成日攞外國黎比 咁你夠料咪移民囉 冇料你都係要留係香港跟住個遊戲規則玩架啦

100 萬HKD 睇你同咩地方比啦,
同非洲、東南亞窮地方比緊係多。EVEN曼谷/馬來西亞/中國2,3線城市你都full pay 唔到一個普通單位。
如果你同加洲/倫敦/東京比, 一樣係窮人一個

如果你換三次樓都仲係住一房你應該係智障

有錢買咪有用囉
冇錢買咪話買樓冇用 唔想比層樓困住囉
有咩好講

又話買樓係為咗唔洗幾年搬一次